{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059633",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 친구네펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後2時からで、チェックアウト時間は午前11時以前です。チェックイン後の午後10時までには事前にご連絡ください。追加料金として1人当たり10,000ウォンをお支払いいただくことになり、4人基準でバーベキューグリルを利用する場合、1万ウォンが追加で発生します。客室には無料Wi-Fi、TV、冷蔵庫、エアコン、キッチン施設、食器類、炊飯器、ヘアドライヤー、電子レンジ,ガスレンジ,洗濯機などの基本施設があります付帯施設には屋外バーベキューグリル、フットサル場、バスケットボール台、あずま屋があります。体験活動としては週末農場体験、散策路、海体験(干潟体験)、安興遊覧船が提供されます。周辺の観光地としてはバッゲ海水浴場、方浦海水浴場、コッチ海水浴場、砂浜港があります。入室の時の注意事項としては、別の部屋は2階に位置しており、子供連れの場合は騒音に注意する必要があります。追加人数につき1万ウォンの料金があり、ご予約人数以外に入室する場合、入室をお断りする場合があります未成年者は保護者の同意なしには利用できず、ペットは同伴入室ができません。アメニティや什器破損、または紛失した場合はペンション番人にお知らせください。退室時には客室内の電源を切っていただき、飲食物と焼却用、リサイクル物を適切に分離して捨ててください。客室内では禁煙や焼き物をせず、指定された場所やバーベキュー場をご利用ください。予約と利用に関する注意事項としては、リアルタイム予約によって重複予約が生じることがあり、この場合、全額返金いたします利用不可の案内を受けた場合は、カスタマーセンターに連絡してキャンセルを要請し、予約変更時にもカスタマーセンターに連絡して変更可否を確認する必要があります。キャンセル料は、割引が適用されていない客室販売金額に基づいて策定されます。追加人数料金が決済されない場合、当日現地にて決済をお願いいたします。最大人数を超えて入室する場合、入室および払い戻しはできません。入室が遅れる場合は事前にご連絡ください客室の物品破損や紛失の時には業者の基準に従って弁償していただく必要があります。ペット連れの場合、入室が制限されることがありますので、ご注意ください。当日ご予約後、当日ご利用の場合はご利用いただけないことがありますので、事前にご確認ください。保護者の同伴なしに未成年者のみ入室する場合、入室及び払い戻しはできません。また、事前予約のキャンセルがなく、使用していない予約件については払い戻しができません。付帯施設やアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後2時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時以前です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン後に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックイン後の午後10時までに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、追加料金として1人当たり10,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルを利用する場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、4人基準でバーベキューグリルを利用する場合、1万ウォンが追加で発生します。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室には無料Wi-Fi、TV、冷蔵庫、エアコン、キッチン施設、食器類、炊飯器、ヘアドライヤー、電子レンジ、ガスレンジ、洗濯機などの基本施設があります。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設には屋外バーベキューグリル、フットサル場、バスケットボール台、あずま屋があります。"
        },
        {
            "question": "どのような体験活動が提供されていますか？",
            "answer": "体験活動としては週末農場体験、散策路、海体験(干潟体験)、安興遊覧船が提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはバッゲ海水浴場、方浦海水浴場、コッチ海水浴場、砂浜港があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際の注意事項はありますか？",
            "answer": "別の部屋は2階に位置しており、子供連れの場合は騒音に注意する必要があります。追加人数につき1万ウォンの料金があり、ご予約人数以外の入室はお断りする場合があります。未成年者は保護者の同意なしには利用できず、ペットは同伴入室ができません。アメニティや什器破損、または紛失した場合はペンション番人にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "退室時には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "退室時には客室内の電源を切っていただき、飲食物と焼却用、リサイクル物を適切に分離して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項は何ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙や焼き物をせず、指定された場所やバーベキュー場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "予約と利用に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約によって重複予約が生じることがあり、この場合、全額返金いたします。利用不可の案内を受けた場合は、カスタマーセンターに連絡してキャンセルを要請し、予約変更時にもカスタマーセンターに連絡して変更可否を確認する必要があります。キャンセル料は、割引が適用されていない客室販売金額に基づいて策定されます。追加人数料金が決済されない場合、当日現地にて決済をお願いいたします。最大人数を超えて入室する場合、入室および払い戻しはできません。入室が遅れる場合は事前にご連絡ください。客室の物品破損や紛失の時には業者の基準に従って弁償していただく必要があります。ペット連れの場合、入室が制限されることがありますので、ご注意ください。当日ご予約後、当日ご利用の場合はご利用いただけないことがありますので、事前にご確認ください。保護者の同伴なしに未成年者のみ入室する場合、入室及び払い戻しはできません。また、事前予約のキャンセルがなく、使用していない予約件については払い戻しができません。付帯施設やアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 802,
        "QA": 945
    }
}